如果係真呢

全世界都覺得你係呃我
係得返我仲信任你

我真係唔知可以點做
有一個frd 仲話如果我幫你就同我反面
點解成日都發生喺我身上咁
係咪真係咁多女player

情感上我係想幫你，但諗多一層理性返嘅其實可以轉身就走
都唔明仲等啲咩

多sp

係呀
利申女player

想笑死邊個

想點呀你

今次又邊條女

playboy

我要的是真愛